人類多災多難，苦痛分離，煩惱一生，繼續生育既人係乜諗法？

😂

人有我有

支那大陸打呢句就冇腦 做緊愛 生緊
香港讀得多書 IQ高 個個唔生 養貓養狗過世好過

怕老死個陣既無助感

不過最好克服恐懼，戴返個套啦

😷